23 & 24/5今明兩日，手足小心，黨鐵閘口6個職員守

剛剛出門，眼見平日只有一兩個職員做野，今日竟然有over 6 個黨鐵職員巴守，黑衫黑褲，over 4 人以上一同入閘要分開行啦

成4個月冇坐

丟掉幻想, 大把和理非驚死 + 黑警戒嚴, 講大遊行果D只係一廂情願

請廣傳[巴士人鏈]
限聚令豁免排隊, 黑警分唔到你係咪真排隊搭巴士
主力部隊集中去頭站, 只要頭站架架車滿載, 中途站上唔到車就可以排隊組人鏈
排到累去黃店抖吓, 差完電再排過
畫面夠靚, 岩哂和理非, 有機會上到國際頭版

時間無多, 認同請代開post及分享給身邊黃絲朋友

CWB 有便衣Check 飛，黑衣背包四眼男